

der Kernel ist Version 4.4.irgendwas (glaub ich ) 
jedenfalls höher als 4 und somit auf den aktuellsten 
Stand 

more info on https://www.kernel.org/

latest stable version of 2017-04-18 is 4.10.11 

more info on compiling The Kernel : 

http://sysprogs.com/VisualKernel/tutorials/raspberry/buildkernel/
